有冇人答我, 頭先二坡坊, 有前線個頭盔後面痴左大大個粉紅色T字,係咩記認?

有冇人答我, 頭先二坡坊, 有前線個頭盔後面痴左大大個粉紅色T字,係咩記認?

係咪fa甩左咋

佢爆緊麻雀館

我就係唔明, 邊個前線7頭,整個大字咁易俾人認